[突發］犯婦人表態撐林鄭

全國人大常委范徐麗泰今日出席中聯辦新春酒會後，表明支持林鄭月娥參選特首，指林鄭月娥早前找他出任競選「資深顧問」，她已答應，「我係會盡力支持佢」，但不會參與競選辦日常運作。問到會否提名和投票給林鄭時，范太就指「呢個係下一步」，表明不會拒絕提名林鄭參選。

問到為何在現時四名特首參選人中，選擇支持林鄭月娥，范太指因為林鄭是一個做事很投入、很有能力，亦對香港很有心，盡力去面對困難問題，「唔會因為嗰件事困難呢，佢就側側膊咁樣走，佢係去面對嘅」。范太又指，見到林鄭遇到與自己意見不同人士時，亦願意與他們對話，指當年天星碼頭事件，以至「佔中」與學生領袖對話，林鄭都能夠在不違返原則下，好好解釋政府立場，「睇到佢好有心、好有力」。

范太又指，香港社會現時意見紛云不是問題，未能做到和而不同，遇到不同意見時，就要將對方「打到血淋淋咁」，認為香港社會應該包容，要聽不同意見，不走激進路線。

問到曾俊華是否擁有上述條件時，范太就指，曾俊華在任時，或「未有機會」面對完全反對政府做法的人，未有機會聽他們意見後作出回應，「我看不到他有做到」。范太又形容，曾俊華是個「好人」，她也喜歡曾俊華，但下屆特首是個非常艱難的工作，指任何人未能當選，可能是「塞翁失馬（a blessing in disguise）」。范太指，下屆特首要能承受壓力，並修補社會裂痕。問到林鄭當選的機會有多大時，范太指：「我唔知喎，要香港市民決定」。

犯婦人撐淋病都算突發？

佢唔撐就真係突發。

似乎好明顯睇到一樣野，淋病係港共既利得者，薯片係香港有錢人既利得者

出席完中聯辦酒會先咁講
大家知咩事la